「長期置頂」727元朗反鄉黑遊行終極攻略

綜合幾個攻略post既總結，其實大家都有共識就係人越多就越安全。宜家已經有不反對通知書，希望文宣可以吸引到更多人黎參與。

遊行路線

前往元朗既交通：

最簡單直接肯定係西鐵，但大家留意一下起點係係水邊村遊樂場，朗屏站會比元朗站更近。大家可以由朗屏站B2出口由天橋直接行去元朗廣場，然後元朗廣場過對面元朗警署轉右再過馬路就到水邊村遊樂場。（希望各位元朗人可以幫手整整路牌幫助其他區既戰友順利到達目的地）

麻煩文宣美化

巴士：
新界北：276/276P係水邊村落車
沙田：269D係元朗警署落車
大埔：264R係元朗警署落車
東九龍：268C係元朗警署落車
港島區：968係元朗西總站落車
紅磡,尖沙咀：268B係元朗警署落車
佐敦,旺角,油麻地：268X係元朗警署落車

呢堆巴士正常情況會到達朗屏西鐵既附近，但遊行可能會影響佢地既路線，大家需要自行update。

遊行期間：
老實講要吸引更多和理非黎遊行，不反對通知書絕對唔足以令老人家同一家大細出黎元朗同我地癲。鑑於係隔離台灣社運人士忠告post（民間自衛隊。我認為遊行期間有自衛隊員做一d類似糾察既工作，而萬一有黑社會到場搗亂亦可以幫忙。呢個係一個唔錯既文宣宣傳方向，既可以話俾和理非知我地有自己友幫手睇場，又可以順便踩一踩警犬做唔到野。我其實眼見有tg group已經開始做呢一類既野（

遊行後：相信好多人都希望直接衝去南邊村問下佢地對黑衫有咩意見，但我希望大家可以睇一睇我地既分析再從長計議。

1. 直接衝殺入村是否理智？

我絕對明白好多手足既憤怒，作為一個係元朗長大既人我更加體諒到你地既心情，更唔好話當日係西鐵站裏面既受害者。但係你地覺得由星期一凌晨開始講起既光復元朗班圍村佬會唔知道？會唔準備？坦白講如果我地貿貿然衝入村基本上同警犬當日衝入沙田新城市廣場一樣，你唔知人地裏面有無咩埋伏，人地係屋裏面由上而下飛把刀落黎你點擋？黑社會就爛命一條，兄弟損失一個都嫌多。

2. 分化會唔會比一棍打沉一船人好？

以牙還牙既道理大家都明，但係唔係狗咬你一啖你就要咬返佢轉頭。雖然大家呢幾日都牛屎佬圍村狗咁樣叫佢地，但大家都唔好忽略其實有好多圍村巴絲係企我地呢邊。如果你燒村或者拆祠堂基本上就係得罪曬所有圍村既人，同埋更加坐實暴徒之名。

小總結：
我地非常不贊同直接衝入村裏面開拖，最重要既原因係巴絲們既安危，大家可能唔知其實祠堂係係村裏面最入既地方，而祠堂後面就係山，基本上無地方可以走。第二就係講白少少呢場抗鄉黑運動其實就係抗白色恐怖，要俾個Signal政府話俾佢地聽我地唔驚白色恐怖。我地建議可以圍住南邊圍既門口，姐係佢正門牌匾位置，同時亦係佢地鄉公所既正門。我地認為應該做返我地最熟悉既野，當佢警總咁樣圍。塗鴉、dum雞蛋之類既野乜都可以做（大家發揮創意）。如果佢地忍住唔出黎既，我覺得俾到個信號話俾大家知我地係唔驚白色恐怖既就已經叫成功。如果佢地出黎既，唔好猶疑，打到佢老母個墳都唔認得。重點係，去得南邊圍既就一定要齊裝！

逃生路線：

非常非常重要！一定要！一群人一齊離開唔可以落單！
最理想既情況係，無論發生咩事都好入夜後一兩個鐘就點都向元朗西鐵站方向走。今次唔同對付黑警，黑社會入夜後捉到落單既佢癲起上黎真係可以攞刀捅你。我建議around 7點大家就應該開始分批離開，最後一批離開既人數一定要係最多，以防到最後無乜人既時候俾班人反擊追斬。大家要謹記，入夜後留守係完全無意義，你唔可以當留守金鐘咁樣留守元朗，呢樣係一定一定要有共識既。

閹割版TLDR：
1. 齊裝
2. 唔好入村
3. 唔建議留守
4. 一齊黎一齊走，唔一齊走會俾人斬到含撚

最後總結：
大家要記住，我地光復元朗唔係因為要復仇或解決私怨，而係俾元朗人知道元朗有事香港人一定會幫手，齊上齊落。我地唔會向鄉黑屈服，亦唔會向暴力屈服，記得我地係對抗緊白色恐怖。

五大訴求 缺一不可
727元朗見

想自推

727元朗呀

光復香港 時代革命

727 元朗勢在必行，希望各位手足以智行事避免受傷。

焦點應放在警黑合作，聯合次要敵人 （其他鄉紳、如劉業強），打擊主要敵人（鄉黑何君堯警賊）。強如英治政府同港共政府都唔敢搞鄉紳就知道鄉紳既勢力相當大。

利用群眾（其他鄉紳，既得利益）鬥群眾 （新進中共扶持既鄉黑），令到警賊中共為左處理鄉土問題更加疲於奔命。

727
和理非
反警黑
拒暴力

721見

push

和理非當日應該點做

光復元朗

點架，個個元朗post叫人推，
又元朗站又水邊圍，定各有各搞?
有無人可以統一返

推

光復香港 時代革命

除港奸傀儡 肅魔鬼警隊

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件5大訴求：1. 立即撤回送中條例2. 除消暴動定義3. 不再追究義士4. 成立獨立調查5. 真雙普選

推
利申元朗人 響村搬左出市區
大家真係唔好落單 兄弟少一個都嫌多
要預左嗰人黑警拉人都只會拉我地 唔會拉鄉黑
鄉黑只會事後交一兩個人出黎
我冇嘢講

可以試下幫物資站

水邊圍遊樂場係起點

因為申請左不反，起點係水邊圍

pish

不如728劍指中聯辦

Push

依家係4點定12點

宜家喺南邊圍住嘅其實好多係搬入住嘅，村長都唔係喺南邊圍住啦。仲有好多白衫人根本有好多係係其他村嘅，有d根本就唔係圍村人...

推有用 post

推
呢條路線簡單啲
當日齊裝見
準備去買支行山杖

申請不反嗰個人話係4點起步，但其實個人黎講唔贊成咁遲不過都係跟返佢啦，人多先好辦事

係咪已確認咗4點出發?

7.27 支持元朗居民,反黑警合作

焦點應放在警黑合作，聯合次要敵人 （其他鄉紳、如劉業強），打擊主要敵人（鄉黑何君堯警賊）。強如英治政府同港共政府都唔敢搞鄉紳就知道鄉紳既勢力相當大。

利用群眾（其他鄉紳，既得利益）鬥群眾 （新進中共扶持既鄉黑），令到警賊中共為左處理鄉土問題更加疲於奔命。

推啊屌我唔撚想知何妖點啊
唔撚想知邊個辭左職啊
唔撚想知中國班網軍點收皮法啊
做好自己先啦

因為我覺得好多和理非會唔敢去
始終驚死
你地要成功說服到佢地當日有乜嘢保障返安全係好重要好重要
同埋要澄清返唔係復仇行動都好緊要
你復仇得之話開拖 開拖就冇和理非敢出現
所以希望文宣可以多提呢點
暫時文宣（關於反黑遊行 唔係721嗰日既文宣）唔係好夠 我覺得

完全明白，所以先唔支持做得咁絕

各位請盡快討論行動
元朗727就黎了！請專心準備行動！

Btw, 對準政權，反黑警勾結，成立獨立調查委員會！

見到有文宣寫11點喎

我覺得黑警實出防暴圍村
槍口對示威者

其實係因為連登宜家太混亂，眾說紛紜

巴打係咪住元朗? 係嘅不如試下建議有冇咩位啱做物資站? 唔係住元朗唔熟路

根據我理解因為之前d人係打算直接殺入村，但宜家官方係話4點起步

正名：727元朗反鄉黑
或者反三黑
請務必拉埋鄧狗落水

【明報專欄】「未來一哥」鄧炳強元朗起家的秘密

元朗人輕輕一推

太遲啦 班和理非會唔敢出黎

得架啦要相信文宣巴絲們

既然已有不反對通知書
就應該要多加澄清 宣傳 同重申活動細節
title要清晰 以正視聽
好似光復屯門咁

幫手推post

除左有冇cam之外
我諗最緊要係有冇啲好有代表性嘅位置係就算唔係元朗人都知
同埋地理位置要方便
有咩事大家都可以即刻過去支援下咁

幫手推

727 YL!!!

元朗勢力分佈圖加大版, 有任何問題隨時回答，持續更新

唔該曬巴打

難d答到你嗰邊其實無乜地方係標誌性，除左西鐵站

請所有人必須black bloc
black bloc唔單止有保護作用自己
重有保護同路人作用

屌你個post又紅又綠又多字 叫人點睇
至少出兩張資訊性poster
一張 時地人事 訴求
一張 活動細節與需知
跟住仲要
安全QnA
逃生路線 交通呢啲

麻煩文宣組

認真post
推
727見

Sor呀都係想幫下手姐

727
反黑警、反黑社會、反黑官。

有關727 728安排建議！

你見我仲回緊你個post 就知我想幫你手啦

推
唔好再標題黨 搞到成版何妖你有份
支線報酬post睇完笑完就算 推返上環同主線任post上黎！！！

push

五毛/淆底請先到：

［置頂］ 對抗白色恐怖 727入元朗

推呀

元朗白衫打人後激起左好多中間派、不理世事既人憤慨。佢地平時跟本唔會理示威者被警察打成點，因為唔關佢事，但係車站打街坊就唔同講法。

今個星期既行動係團結呢班人既最好機會。

一定要和理非，有幾個原因：

1。政府就係要妖魔化個運動，或者令到群眾厭倦個個星期都衝擊，慢慢等你越來越少人支持，少人到冇人去遊行，衝都衝唔起，佢就過到骨。每個星期都衝，只會令群眾會麻木。尋日開左幾十槍都引唔起回響就係咁解。

2。你一定唔會夠新界佬打。人地有武器之餘，仲要冇底線過警察，有鏡頭都照dup你。仲未計警察暗中幫手。

3。你同新界佬打只會被spin成不同意見人士爭執。比警察出來平暴攞彩，比警察翻身機會，政府可以話活動已經失控，出現群眾互打，制造白色恐佈。

4。要團結更多人，就係要打悲情牌，一般人有鋤強扶弱心態。和理非先捉到呢種心態。

5。而家唔係報仇私怨，我地唔係黑警去打對家發洩，我地有更大更崇高既目標。

唔好再講光復，學建制派果種“保護元朗”slogan係有d新意，最容易重新團結群眾。行完就走，不佔路不衝擊，殺個政府措手不及。

唔好再走去屌個啲膠POST分化POST批鬥POST同FAKE NEWS，阻到正經POST，理返正經野先啦
黑警開槍打手足開撚左三十幾槍呀！
光復香港！
時代革命！
爭取五大訴求！

1. 全面撤回送中條例2. 撤銷6.12暴動定性3. 釋放被捕義士並承諾永不追究4. 全面實行雙普選5. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲

屌推

有個簡陋既和理非建議，其實到時如果真係唔想同黑社會面對面既，其實可以選擇返去元朗警署嗰邊示威但真係唔可以太多人，一黎警署門口條路其實好狹窄，二黎南邊圍呢邊真係需要多人

大家可以入下面個post討論一下目標
又或者集中喺呢個post講
最重要係完成後 要識得走！

關於元朗反恐遊行 我想用呢個post定個目標

咁行會唔會好啲

起碼好似係大路

利申 唔識路

路線係水邊圍遊樂場到元朗西鐵站，元朗大馬路一條直線咁樣行

推，打係要打，但咪送死

兄弟各爬山
不分化不篤灰不割蓆
我冇野講

1。推行真雙普選
2。成立獨立調查委員會
3。停止搜捕示威者
4。白紙黑字除消612暴動定義
5。撤回送中條例
6。徹查警黑勾結
7。徹查警察濫暴

多謝巴打推post我地條路好似容易認少少，一落天橋就係元朗廣場，元朗廣場過馬路再轉右就係水邊村遊樂場

PUSH，係元朗聚焦返 5 大訴求
1. 全面撤回送中條例
2. 撤銷6.12暴動定性
3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
4. 5. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲
5. 全面實行雙普選

建議全程和理非
唔好圍人條村
不主動出擊
除非有人青事先自衛

今次入元朗一定要和理非, 咪比個勢倒轉

推， 記住，自己帶gear

推推推推推推推推推推推推推推推推推

真心希望元朗巴絲可以早一兩個鐘整兩三個「This Way」路牌，有好多人都成世未入過元朗

Ngo Mo ye gong

727 元朗集結

推！

冇錯

邊度有不反對通知書

哇屌，元朗唔撚係比人住架喎

手足們一個都不能少 不受傷 不被捕 不分化 不割席！

元朗轉輕鐵豐年路落仲方便喎

完左727 記得推返721

見好多人問呢個係咪confirm路線其實可以答到既就係呢條路線係有不反對通知書，適合和理非使用

Source：
【最新消息廣傳】
遊行將會於7月27日周六舉行，下午4時於水邊村遊樂場集合，4時半起步，然後沿元朗大馬路、朗日路遊行，最後以元朗西鐵站作為終點。遊行結束後將會在元朗西鐵站舉行集會，因此不反對通知書有效至晚上11時59分。

日光日白時還可以 夜晚蝻狗既事蹟睇番東方

到時用左大馬路唔知輕鐵會點運作，有可能照常亦有可能唔行。

而家申請緊遊行，批左應該好多和理非會去

集中5大訴求
1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

批左啦巴打

啱，屯門嗰次氣氛好正面良好，大家都安全

sor唔update
印象中今朝睇新聞仲係話班差佬聽日開多次會

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#立即實行雙普選

pish 自己香港自己救

4點先開始起步太遲,一定要早D

727 強烈建議由元朗站行到大興站散，千萬不要變成「民眾鬥民眾」，這是共產黨最喜愛的，如果雙方有傷亡，到時候是非曲直有理說不清，明益警察及政府可以借此收拾殘局！

不要失焦，不要失焦，不要因小失大，報仇誤事，先搞掂狗及王志民

班鄉黑本來是收錢打人，現在玩大了，全部要交人及著草，冇事唔敢再打人，亦冇人再比錢佢地打人！

想問下批左727 不反對通知咪？

唔緊要！記得叫多d和理非黎，越多人就越安全

推
比人開拖就合理武力制服
再公民拘捕

推上熱門啦

係！上面有Hk01 link

宣揚反警黑合作

今次遊行係元朗居民自發申請，主題可以集中攻成立獨立委員會反官黑警合作，要政府回應市民訴求。官黑警合作既「官」你話何君妖又好，甚至on9 藍絲口中既林卓延都好，我地而家係要反黑係要查，睇啲on9 藍絲可以點駁，駁就戴佢地帽話佢地恐怖主義反中亂港。

日落前可以去狗屋交請願信，內容引用何君妖既「我勸你及早自首」，串下佢算。自由活動果啲適可而止，tk 機率好大。另外入夜一定一定唔好霸大馬路！大馬路一block ，可能唯一走既選項係港鐵香城online 即刻hell mode

主攻成立獨立委員會、反官黑警合作、同反白色恐怖，而其他訴求係728先由官黑警合作引申番。
而口號唔該振奮人心，講真尋日淆到仆街，半個新界變死城，屌

其實我都覺，但無奈呢個係申請人既決定

行去大興？？？

晏畫有POST有人申請緊,但時間上有出入
應該要再等TG共識

推！！！

反黑反恐 由元朗做起

推
真係唔好入村，因為入面地形窄，好多埋伏位，又多小路，佢哋熟地形點走得，仲有文中所講佢地可以高處掉野，攞到制空點，即係等如上次沙田黑警經過好運中心條路，同入新城市時，被義士由高處掉野一樣，我地冇full gear ，入村唔係明智做法，大家可以考慮一下

所以其實我主張適可而止，7點左右應該走
入夜+黑社會+黑警=不敢想像

改早時間先算啦

護徑/pad

出面有好多防具list！Sorry絲打我手頭上未有詳細既

大家要謹記，入夜後留守係完全無意義，你唔可以當留守金鐘咁樣留守元朗，呢樣係一定一定要有共識既。
agger

我冇被捕同流血嘅準備 唔敢上前線 不過次次發夢都會留到驅散先走 希望可以儲點人氣同傳物資咁 我想問今次元朗 我呢類型嘅示威者有咩角色可以做到？

有啦已經！再放多次link

【最新消息廣傳】
遊行將會於7月27日周六舉行，下午4時於水邊村遊樂場集合，4時半起步，然後沿元朗大馬路、朗日路遊行，最後以元朗西鐵站作為終點。遊行結束後將會在元朗西鐵站舉行集會，因此不反對通知書有效至晚上11時59分。

我都想入黑前齊腳散 一個都不能少

我係絲打 發夢唔驚槍彈 但好撚驚俾人捉撚左去

朗屏B2出口對撚正工聯會個招牌
門口仲有貼住「歡迎警員使用本處洗手間」

Source:

反黑

無嘢講

周街貼文宣+連儂場

我好多大西北frd都話唔係直接開拖會join!

如果今次有衝突有可能嚇怕淺黃淺藍始終星期一淨係流言都攪成咁

推攻略呀

入夜前要走！

絲打表示想早啲行 入黑前齊腳散水 好驚俾人捉

727 強烈建議由「元朗站」行到「大興站」散，千萬不要變成「民眾鬥民眾」，這是共產黨最喜愛的，如果雙方有傷亡，到時候是非曲直有理說不清，明益警察及政府可以借此收拾殘局！

不要失焦，不要失焦，不要因小失大，報仇誤事，先搞掂狗及王志民

班鄉黑本來是收錢打人，現在玩大了，全部要交人及著草，冇事唔敢再打人，亦冇人再比錢佢地打人！

同問 身邊好多和理非女仔朋友 好嬲元朗單嘢 但佢哋都會問 係咪727入得嚟就要準備好要fight
我哋都唔想到時舵手能腳咁

阻阻大家 小弟嘅白宮聯署差兩千咋
希望request國際人道救援/援助 人道監察
已經有九萬七千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢記住confirm埋email

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

強烈要求唔好叫光復！
寫信叫鄉紳支持！拉攏鄉議局如侯永強 梁福元系統支持！

其實大家要識分
何君堯係中聯辦系統
侯強果啲係鄉議局系統
2邊唔係好妥
叫香港人反黑大遊行

鄉議局系統 唔係中聯辦

何君堯係西環

我哋要識挑撥兩個勢力

唔好留到最後先走，最後嗰批走既一定要有正面開拖既準備。

你今次可以留係物資站，甚至係最外圍謾罵下都可以！

呢個post建議你地唔好入村，有部分勇武巴打想入我地唔會割，但無準備既入去隨時要人救你出去

三思

記得成批成批咁樣走。

和平入去 (自帶防護裝備)，口號警黑勾結，包圍元朗警署

中午前入去，夜晚前出黎

有興致既咪寫個歡迎犬隻使用狗廁所囉

光復香港 時代革命

［戰後集中討論區+開發牛屎村新地圖］7.27香城Online再公測 要傾入嚟傾

[白宮聯署] 請求國際人道救援 國際援助

[updated文宣] 7.27 12:00 元朗西鐵站

幫你再推

和平入去 (自帶防護裝備)，口號警黑勾結，包圍元朗警署，元朗反黑大遊行

中午前入去，夜晚前出黎

我都係住元朗 仲要係近南邊圍鄉黑範圍
但我唔會叫大家唔好入黎元朗 因為根本阻止唔到
唯有俾多啲資料大家 等大家可以全身而退齊上齊落
光唔光復到元朗對我黎講唔重要 最重要係各位手足安全

1. 睇巴打張地圖，你可以見到元朗站係近鄉村多過近市中心，當日白衫聚集嘅南邊圍空地就係正西鐵站樓下，幼稚園對出果個分叉路係好容易俾人包抄，因為前有南邊圍，後有黃屋村英龍圍，右邊有元朗舊墟，全部都係721班白衫佬集合上旅遊巴嘅地方，如果黑警封埋左邊往大馬路方向嘅話，示威者就會完全被困西鐵站底好難走

2. 西鐵站隔離連住嘅YOHO MALL係新鴻基旗下，有天橋通去雞地，即係放映會公園仔同鄉事委員會果邊，但小心雞地一帶都係黑社會範圍

3. 千祈唔好入村，圍村入面同九龍城寨冇分別，完全冇皇管，溶左你都冇人會知，我住附近都唔會亂行入去，圍村內同舊墟極多橫街窄巷，分分鐘住果到嘅人都記唔哂，何況一班外人，入村真係同送死冇分別，好易走散同俾人埋伏，小心到時班牛屎佬設局引人入村，千祈千祈千祈唔好入村！

4. 連登仔成日講連full gear黑警都唔驚，點會驚班牛屎佬，事實係牛屎佬的確係惡過黑警，黑警嘅武器同行動都受限於警隊，就算黑警唔跟足指引都不至於掉低警棍拎刀斬鳩示威者，但牛屎佬黑社會係完全冇底線，分分鐘連潑電油再點火都做得出，同埋我地到今時今日都未試過真係打殘黑警防線，最多都係打殘一兩隻落單狗，更何況加埋牛屎佬。各位巴打要認真研究下可以點樣對抗牛屎佬，我絕對唔建議大家同黑社會打近戰，就算打得贏，我地都一定有重大傷亡，

5. 經過721，大家應該好清楚元朗警署係隸屬黑社會，727當日極有可能再度上演警黑聯手嘅戲碼，如果打起上黎牛屎佬佔上風，黑警一定唔會出手調停，因為難得有人幫佢地清除眼中釘，黑警多謝佢地都黎唔切。如果係我地佔上風，黑警一定會介入保護班牛屎佬，阻止我地衝擊，分分鐘同班牛屎佬夾手夾腳大屠殺，所以請大家認真判斷係唔係一定要同牛屎佬正面交鋒先解決到問題

6. 唔好期望附近居民會好似沙田街坊咁出手相助，一黎元朗好多人都係深藍，二黎住得係鄉黑地頭，就算係自己友都未必敢伸出援手，因為怕日後俾人尋仇連累屋企人所以各位一定要做最好嘅準備同最壞嘅打算

7. 黑社會死個人同死隻蟻冇分別，過兩日又收過班新人補位。但我地唔同，我地每一個手足都好珍貴，一個都不能少我知大家都好嬲，但我求大家冷靜思考下點樣先可以係反抗黑社會嘅同時保障到各位手足嘅安全作為一個元朗人，見到大家咁有心黎救我地社區真係好感動，但對比起光復元朗，我覺得各位手足嘅安全先係最重要所以我請大家唔好同黑社會硬碰，諗下有冇其他辦法智取先啦

有不反呀記得spread出去呀

交畀各位巴絲

警黑勾結
建制買兇
中聯辦發動

PUSH

朗屏B2一出黎係天橋，唔會經地面，即係之前有日元朗連儂牆位置

一路經天橋行到尾(地圖綠色線)就入到元朗廣場，直接經商場入面另一條天橋行過對面轉右就係集合點

Lm

齊上齊落

唔係光復，係反黑

我宣布今次係和理非回合

真心會唔會太遲,仲改唔改到時間

我明白但係咁樣就驚就中計了

Pushhhhhhh

推啊 正經post

推
各位小心

推推 一定要人多 不可以落單

一定要看

可以嘅話睇以下呢個ＰＯＳＴ

致入元朗發夢嘅兄弟 求下你地聽我講幾句！！！！！

再推

727 見

真係有不反？
唔係今日申請條友？

唔 好 去 圍 村

麻煩各位做一日左膠, 我地要用大愛反黑去run 727, 唔好勇武去團村

727裝備建議
巴打:元朗都有唔少山，行山杖唔少得，左杖右浮板，三項鐵人唔係問題
元朗d白色狂犬真係會亂咬人，咬死人，所以打狗唔好留手，要打就向頭打，唔好追打，小心亂走，自己安全最重要

絲打:行山杖防身必須，但女士力量唔夠，所以唔好打前線，最好準備一堆防狼噴霧，如果想平的，可以去五金買強力噴壺/水槍，入面可以裝d超辣辣椒水，幫元朗噴害蟲，瞄眼射

考慮下
［長文幫推］元朗仔：721要贏就要綠衫加黑衫，對準黑警同某字頭。附送路線建議

大家唔好守，果日行完就好走，個班唔係黑警，個班係冇人性的，所以多人個時可以反擊，但行完，唔夠人的就好走

唔好主動出手 但佢一出手就打到佢仆街

推，727有咩行動同策略需要多啲人傾
（同埋意見真係好多，需要多啲整合post）

啱 鄉黑問題係應該由政府解決而唔係義士

大家聚焦返警黑合作 甚至係中聯辦鄉黑合作
呼籲多啲朋友一齊出 如果有老有嫩都俾鄉黑搞
咁就證明警察已經再無能力保護香港市民 無認受性可言

無錯 如果有野做做完就即刻走 唔好留

推呀！！！！！！

總有人會勇武，唔好阻止人，只係俾個最安全既advice大家

唔清楚係唔係今日申請既但有不反！求spread

今日已經見到有人戴頭盔返工！唔好俾佢停！香港人要保護好自己！

高質

holy shit, 唔好諗開拖, 除非佢地攻擊我地, 否則行完就走
亦唔好死去圍村度圍或者挑釁, 條條村都有好多租客同外姓人o架
你去謾罵做乜鳩? 純粹發洩無意思, 我地係去反黑, 唔係去黑食黑

麻煩各位唔好怒火上腦, 727同其他遊行唔同
係唔需要留守, 唔需要衝, 唔需要主動勇武, 唔需要重裝
反黑遊行, 行完就走啦好嗎

［長文幫推］元朗仔：721要贏就要綠衫加黑衫，對準黑警同某字頭。附送路線建議

真，最少要引出村先

推重要post

我睇警察驚過我地, 如果727遊行係用反黑做口號, 遊行期間, 遊行人士一條毛都唔可以少, 否則佢地再死一鑊, 變徹底警黑合作
反而用黑暗兵法角度, 要徹底做瓜警察, 就係搵人突襲遊行人士

727 強烈建議由「元朗站」行到「兆康站」散，要求行「元朗大馬路」及「青山公路」

千萬不要變成「民眾鬥民眾」，這是共產黨最喜愛的，如果雙方有傷亡，到時候是非曲直有理說不清，明益警察及政府可以借此收拾殘局！

不要失焦，不要失焦，不要因小失大，報仇誤事，先搞掂狗及王志民

班鄉黑本來是收錢打人，現在玩大了，全部要交人及著草，冇事唔敢再打人，亦冇人再比錢佢地打人！

我覺得相比d人話燒村或者屠村我呢個謾罵真係已經幾和平。你唔可以忽略有班人真係好撚嬲

唔一齊走咪斬柒返佢地轉頭

巴打呢d tg自己傾

5大訴求

不送頭

五大訴求 缺一不可
727元朗見[/quote]唔一齊走咪斬柒返佢地轉頭[/quote]

贊成呀！只係唔好衝入村姐

今次只適合和理非
盡量唔好
最好完全唔好同當地人有任何主動交峰衝突
保護好自己人就夠
Cost太大
一來危險
唔係唔想搞
而係元朗四面都係村
二來唔好令居民覺得帶黎危險

同意，推

元朗只可以用和理非方式
以反黑為口號
一定要一齊出發,一齊離開,唔好留人送人頭

集中5大訴求
1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港，時代革命

劉細良都講咗，自 720 守護香港到 721 元朗恐襲
係中共放維穩費落嚟搞出嚟嘅
詳情可以睇城寨

香港內戰（二）：製造動亂 - 22/07/19 「三不館」長版本

簡單嚟講，石鏡泉喺 720 講藤條教仔就係證據
背後係有中共維穩費，用一個劇本
就係出黑社會打示威者
點知今次玩大咗

美國侵侵、日本人、台灣、同全球媒體都知道中共係幕後黑手出埋聲

所以上環對抗中聯辦黑手，同元朗恐襲
睇大局係有關嘅

大家文宣要指出中共喺幕後呢點
唔好畀佢哋講大話割𥱊糢糊焦點

要反對中共用j黑手打平民
叫中聯辦收手

不反對通知書有冇得改時間?又或者申請埋11/12~4既時段?

想問集合地點同時間係咪未出

就咁啦, 唔主動入村，唔挑機，但有人搞事就打到佢仆街

推呀屌！

727元朗反黑

五大訴求！缺！一！不！可！
香港人！不！撤！不！散！

義士不是condom！
說好的一個都不能少！

一、徹底撤回逃犯修訂條例
二、釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
三、撤回612暴動定性
四、追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
五、立即實行雙普選，還我真香港！

光復香港，時代革命！

如果當日班牛屎佬真係淆底唔出
好簡單，圍鳩元朗警署，追究黑警
可以順便拉埋上環果36槍黎講
唔一定要被動等鄉黑，我地本身就唔係想理班牛屎佬
屌柒班狗，等佢地下次唔夠膽玩野

推呀屌！

727元朗反黑、警黑勾結

五大訴求！缺！一！不！可！
香港人！不！撤！不！散！

義士不是condom！
說好的一個都不能少！

一、徹底撤回逃犯修訂條例
二、釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
三、撤回612暴動定性
四、追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
五、立即實行雙普選，還我真香港！

光復香港，時代革命！

行大馬路

抗白色恐怖就成功？你唔以暴易暴 你抗得幾多次 我肯定有唔少手足唔敢出 你有你抗 佢有佢打 以後只會越黎越少手足出黎

你鬧條撚
你以為條村就係全部姓鄧咩, 元朗啲村, 一堆租客, 外姓住民, 你以為成條村都關事?
我肯撚定721嗰晚, 黑警同白衫對峙嗰陣, 南邊圍同西邊圍入面嗰班唔關事嘅居民, 仲驚過要交人嗰班大佬
你走去圍, 走去鬧
一來佢地真係變保鄉圍族
二來好大機會佢地會還口, 大家互相挑釁, 就9成有班熱血人士忍唔撚住做傻事
咁做乜我地要提高風險, 削弱自己道德高地?
727係做鳩警方同鄉紳嘅遊戲, 係逼佢地割席, 內鬥嘅遊戲
所以唔可以用光復, 一定要用反黑
咁我地嗰日就係VIP, 警方要畀足十成力保護遊行人士
所以行完就要走, 最多走去警署門口示威, 但千祈千祈千祈唔好去圍村
麻煩各位唔好去村

其實元朗市中心危險過港島好多，北係橫洲、南係十八鄉、東係錦田、西係屏山，畀鄉村圍住，唔可以好似港島咁撤退到其他地方

------
各位記住，何妖係豬隊友黎，
咁快推跌佢只會令對方犯錯機會減少
宜家要做嘅野係集中番 獨立調查 同 五大訴求
------
宜家元朗係必打支線任務
但上環主線同樣重要，
當你每like一個元朗POST，
麻煩打番到一個上環主線like同推post
否則主線被蓋，同樣game over

唔建議搞祠堂，得罪更多北區人，甚至原本支持我地既人，甚至有刀手出黎，希望心郁既巴打三思
仲有以暴易暴就係分割左和理非同勇武， 好似2014年咁

元朗反黑！

727元朗

做好727準備，繼續推721上去！

(超級Backup台)(721)上環+元朗

【元朗黑夜】目前最完整時序，出現「神秘一小時」！

警黑合作，香港政權真面目。

光復香港，時代革命！—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

最後嗰張圖既左邊紅圈就係南邊村今日元朗班巴絲都整左咁大個連儂牆。星期六唔係唔撐掛

TG太快太多討論, 打完好多人睇唔到, 我打連登好過
總之我地係去搶道德高地, 有三個重點

1) 口號係反黑
2) 行完就好走
3) 唔走都唔好撚去圍村, 呢個係戰略死地黎, 文攻武鬥唔掂

我成晚係咁打字, 都係要拉住大家, 唔好用平時嗰套和理非->勇武路線去玩727, 我講到就黎口水乾

置頂

出左啦 4點水邊村遊樂場

唔係元西等咩

屌, 元朗唔係去五大訴求, 係集中去反黑, 727做人肉錄音機就得
全程反黑口號, 唔好講乜鬼光復香港, 嗰啲留返下次講

q
pish

反而認為，圍到佢地唔敢出其實已經證明左我地唔怕白色恐怖。

明, 個人認為真係要小心, 唔係覺得唔好攪

水邊圍村隔條馬路已經有條村係度,掛哂白底紅字橫額
單行朋友要小心
水邊圍村仲有蝻

Pish

我明白你意思，但如果有手足受重傷，而班黑社會又覺得結下大仇以後都繼續搞鳩你呢？

只係建議唔入村減少受傷機會，佢地出村我地就打撚到佢地直入自己祠堂

完全同意

推 擔心安全 但為咗大家我一定會入去

不忘五大訴求 可於727繼續宣傳
但光復元朗將至 大家盡快傾好戰略！
727 有戰略建議 入尼討論！！！

［反對元朗警黑勾結 保護元朗居民］

起點改圖書館個頭啦。。。
容納到十幾萬人ge 應該

認同入夜要撤
村口牌匾自己跌親就算
唔好入村打巷戰

幫推

up

大佬啊, 都話左唔好去村
你圍村做乜撚姐
咁真係變人民鬥人民
唔係反黑
姐係小弟自問係自制力高, 控制到自己衝定唔衝
但好多遊行人士係死o靚仔死o靚妹黎
佢地好浪漫, 好熱血
好易挑釁到郁手, 沉唔住氣
對面係死飛仔, 多數都係沉唔住氣嘅傻鳩黎
所以唔好去村呢啲易上火地方, 好易收唔到火
727唔係熱血回合, 係大愛左膠回合
我地係去鳩叫和理非口號
唔該啦, 唔好去村, 唔好加柴
學下我, 大聲呼籲大家唔好去村啦好嗎...

贊成巴打開post同大家討論下

遊行路線正常係教育路。。。天后誕條 path....

當日會唔會呼應一次721臨立嘅事，然後提出各區成立民間自衛隊，反黑（抗鄉黑＋黑警）

拋磚引玉，希望大家討論吓不同意見既成效

1. 短期內舉辦光復元朗行動

2. 搜集任何相關資料，包括但不限有關人仕個人資料，相關物業/店舖資料，活躍地點，行蹤等等

3. 透過海關，入境，警方，食環等等相關部門，清洗元朗黃賭毒產業鏈 ，烏煙瘴氣好多巴打覺得警黑合作，成效不大

4. 眾籌去聘請例如G4S/黑水等國際保安公司，保護各議員，知名人仕如陳伯，記者們，其他有需要市民等等好多巴打贊成呢個方案

5. 元朗放盤/退租，警黑合作，治安全無

6. 舉報僭建

7. 全民對抗新鴻基SHK運動

8. 而家鄉黑最搵錢嘅係貨櫃場同倉，要斷就要諗辦法斷米路

[集思廣益]發夢夢到殲滅元朗官商鄉黑計劃

[發夢][眾籌]聘請G4S/黑水保護議員，記者，陳伯，市民等是否可行？

[發夢][不合作][長期]元朗放盤/退租行動，考慮吓

廣州人仕開始進場，大家小心注意風向

依家有幾多兄弟，一句講晒，人少真係會俾人斬死，只有人多先可以話俾人知，香港唔係俾班爛仔玩晒。

應該掃哂雀館，酒吧，骨場，雞竇，咁先會得到支持，而且有籍口反鳩黑社會

你係終極攻略樓主, 你開post tune風向, 易tune過我開十個post
依家成班友上晒腦, 以為入元朗係開拖, 我真係嚇撚死
727要開都係警方同黑幫開
戰略上, 727我地個心態係大愛左膠去反黑, 唔係去光復, 唔係去踩場
行完就好走, 走唔到都唔好去村
總撚之唔好去村, 有朋友有手足想去村, 一撚柒鳩定要拉住佢地

我諗緊，可唔可以用我哋用開嘅鐵馬陣，嚟封村封路口，目標係俾外人睇呢班黑社會應該要被隔開邊緣化
你哋覺得策略上有冇問題？

我覺得暫時既目標可以係：

1.繼續起底，禍必及家人

2.要俾更多人知其實727係有不反對通知書

3.文宣要將「如果727有人受傷就更加落實警黑勾結罪名」既觀念灌輸俾大眾

一定要小心！

support手足

如果有啲連鎖店咁都好
起碼大家見到知邊間

有, 屌你班仆街真係連思維變得好勇武
我地係去反黑遊行, 唔係去圍村開拖, 唔係去光復, 唔需要要搞村, 村直頭係戰略禁地

講埋721警方無警告下使用致命武力 點睇

策略上無乜問題但意義上黑社會一向被大眾邊緣化，好似有少少多此一舉？

元朗人推推推 一齊黎一齊走！

遊行既時候可以攞出黎講，但其實係要主辦人同申請人去做。

我地可以做既係諗口號當日去嗌

黑社會 講兩樣野
1.利益
2.義氣

咁好明顯721，佢地係求利益架啦。
而當無利益既時候佢地係唔會做野，但如果我地搞人既墳或者太過火既野，會令個結更深。佢地可能會為啖氣同我地死過。陷入 民鬥民。

我地727入到去絕對唔可以亂搞，唔可以無差別攻擊。

邊個掂我地兄弟，我地就自衛。

推post

721一齊去

樓主有腦
希望大家唔好送頭
今次遊行最緊要帶出訊息

我其實都係咁諗，所以先呼籲唔好入村。

建議大家full gear上陣，但係行完就走，以示我地唔怕黑社會但同時和理非

我只係表達自己既睇法
到時會跟隨前線決定

屌你老味, 我講到口水都就乾, 你都仲想去搞村
我地唔係去挑機啊救命, 戰略上係純粹去疊馬反黑叫口號咋
聽下小弟講啦好嗎

退一萬步, 屌你老味, 你圍圍村, 撚夠牛屎佬打咩, 你去搞條村做乜鳩?
戰略上, 最大鑊唔係你地去圍嘅畀人打返出黎
而係我地就變沙田黑警, 圍村唔關事居民變沙田街坊, 大大聲鬧撚返我地出黎, 咁我地就仆街, 完全仆街

都係一句，佢哋主動打人，我哋可以反抗

我建議遊行橫額舉等埋發叔

直接叫反黑la,有個鄉字元朗本土人好難支持bo! 我要係要籠絡鄉村父老一齊反黑， 保護香港人，元朗人
同埋南邊圍只係集合點，你見好多白衫都係離開條村就知， 去返元朗站做終點最好

啱，一樣出現沸騰效應，到時變我哋斷手指
我撒回我嘅言論

和理非幫手將元朗變左連儂城啦，啲鄉黑話好憎見到喎

到時會比子彈牛屎佬話我地而家就係保家衛國
利申到時支持前線決定

今次激嬲咗好多平時唔出聲嘅人。我覺得用反恐同反黑做主題會好。

巴打呢篇攻略寫得幾好
腸油一杯

Pushhhh

文宣可以諗諗用下「保護」「支持」之類嘅字眼
班頭腦簡單嘅廢老藍絲見到呢啲正面字眼就會扯曬

推返上去

好撚重要

即係唔係今日條友
邊有咁快批出！

打擊黑社會本身係警察嘅責任
考慮下現實我地唔應該分散人力物力又想打黑又想打警
而係要求警察做返警察嘅事 並非市民自己抗黑
市民打市民政府轉頭就當鄉黑condom/俾錢置身事外

我無野講

727！727！727！
拒絕三黑聯手，破壞香港！

光復香港
時代革命
爭取五大訴求

727元朗見

巴打我諗左諗其實我都贊成你講乜但無奈你睇睇有幾多人當日721凌晨2點都要特登出元朗打鳩班黑社會就知香港人有幾嬲。

正如你睇睇燒村投票post，再睇埋每次遊行都話係和理非回合但最後都留守打到仆街既勇武巴絲們。總有人係想證明俾人睇香港人係唔怕黑社會而留係村附近，如果我貿貿然帶風向話大家唔好去村啦快d走啦咁去左村班巴打咪含撚？

我可以做既就係先勸大家唔好衝入村，減少受傷機會。遊行完做乜就到時再決定。

大家要組好隊先參戰，至少有4人以上互相補位，一定要有人要熟路線、地形，千萬唔可以落單，見到一個人既同路人要主動幫忙

贊成和理非貼滿大馬路

總之，呢場係公關戰，打悲情！搞到大時代方展博個反黑遊行咁就啱。策略都要be water!

推

光復香港 時代革命

「長期置頂」727元朗反鄉黑遊行終極攻略

【上熱門呀】元朗遊行詳細po，推正經po啦，咪再講好多垃圾po

［戰後集中討論區+開發牛屎村新地圖］7.27香城Online再公測 要傾入嚟傾

五大訴求去撚咗邊呀屌你

[請長期置頂] 民間保衛隊初形 公民團結行公義 任何抗命運動適用

【文宣包】同我入黎！721西環宣言！上環36槍！文宣打包哂俾你

西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 唔好俾元朗事件淹沒！

五大訴求
1. 全面撤回送中條例
2. 撤銷6.12暴動定性
3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
4. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲
5. 全面實行雙普選

有無義載grp可以入？
平時出去出面發夢就話無揸車姐
但今次係自己地頭加上元朗既逃生路線都係得戈幾樣選擇，一比人封左就仆街
萬一有事發生都可以車班手足離開元朗

要推

和理非點都要塞西鐘附近做西鐵哨兵
就算西鐵發顛突然話最後一班車都可以塞撚著一班車
仲有護送前線走

另外我係牛屎老既話 只要你唔係對我有長期生活上既打擊 我只會笑鳩你唔敢入黎隻秋
你油油 扔蛋只會令白衫下次打人加幾錢肉緊
而樣要盡快諗定方法佢

化糞池 剪電線 斷網線 墻外言語無底線羞辱 玩水管
墻外大聲讀起底人士名單
或者你講成個村牌油黑哂佢可唔可行

推 727戰略post

7。27

[生不如死，慘過死]請支持元朗牛牛，警察狗狗絕育計劃

認同要比深刻教訓 但係當日都唔少白衫坐車走 驚搞錯人

支持！
推

不燒村
不拆祠
不破壞

幫推
紅絲諗住個日都會出去，唔好再講咩有J先去得，兄弟爬山，齊上齊落

平時我地班屯元天牛山長水遠出黎
從來都冇嫌遠嫌搭車貴
今次到你地黎充人數
我地元朗人會盡量plan好路線將受傷可能減到最低架喇

唔係要入黎打交 人數同民意係我地最大嘅武器

推
唔好入村
唔好留守

後生一輩既圍村仔多數都係黃絲
唔好入村搞祠堂呀
到時平時齋屌既深藍和理非叔父都俾你地迫到變勇武牛屎佬

利申 元朗原居民

光復香港
時代革命

當日遊行還遊行 一定要和平 仲要多人 遊行完就散 唔好衝 唔好俾人煽動到入村搞事

搞村人地到時真係打正牌保護家園
行緊俾人屌都忍住，叫議員 甚至推俾黑警解決 總之一定要和平 咁先同班真暴徒有對比！

咩燒祠堂 搞祖墳 入去打啲白衫 真係唔好同埋唔需要
依家好多中間派既人係非常動搖 覺得警察廢 黑警一家親 覺得要行出黎
但朋友阿媽今日聽到何妖阿媽個墳俾人搞就已經話無論邊個做 咁樣係唔應該啦 係 咁係和理非

但好多香港人就係咁表面架ja 要抗爭點都係要有大眾支持 呢樣野真係好難否認 今次難得有靚牌 唔可以將隻靚牌俾返人

建議早啲開始 4點好遲 一多人就搞到好夜 有無得早啲行 早啲散 安全啲

最好係元朗站開始 行到狗屋 係朗屏站走 朗屏係民主黨睇 安全啲

下午四點start 的話必死！

睇唔清！！

提早la 仆街

個人黎講會希望咁樣做多過衝入村

一定唔好入村
同埋一定唔可以留低 畀人劈死嗰啲唔係叫義士，係叫弱智

推！！
而家段黑衫俾人拖嘅片又搞到成班人話要直接入村開拖

真係要元朗巴絲出黎自製路牌先得有人成世都未入過元朗

借隔離PO既圖

光復香港！
時代革命！

建議集中圍警署多d 加下係警察唔撚做野要市民出手 收錢唔做嘢就咪做啦

不受傷
不被捕
一個都不能少

我都由雨傘開始出
到而家令個星期我都睇到元朗既兄弟一直出黎發夢
希望爸打們可以幫番我地啦

依個係有不反嗰個？要俾埋和理非睇架

推推推

我都知無乜可能無人留低
但個核心思想係:

我地黎反黑遊行, 唔係踩場, 唔係挑機, 唔係覆桌
千 祈 唔 撚 好 去 圍 村
千 祈 唔 撚 好 走 過 去

係戰略上, 無論係武鬥, 定文攻去圍村都係自殺
武鬥唔多講, 牛屎佬係唔怕用刀劈友, 呢邊拎遮咋仆你個街
文攻方面, 我地去村, 好易上火走火, 第二日宣傳戰就仆得街
會變「元朗示威變火併, 血濺元朗黑食黑」
走火仆街, 而去村好易走火, 易激到對方, 又易激到呢邊, 所以唔好撚去
更大鑊係我地係人熱血上腦入左去
會變擅闖私人地方, 呢鋪真係打死無怨, 仲拖埋出面班手足落水, 所以千祈唔好撚去
最大鑊係我地圍村, 實有啲唔關事村民返屋企, 或者有個師奶踢拖落樓出去
佢地一鬧我地, 我地個立場就逆轉, 會變沙田黑警入新城市, 團村居吒變沙田街坊, 呢個畫面好有感染力, 小弟無能, 諗唔到文宣上係點可能spin到去我地嗰邊, 所以絕對唔好撚好

都係嗰句, 巴打你係攻略post樓主, 你開post起個頭tune
好過我呢個三唔識七二打六開十個post
依家個風向好勇武, 特別你呢個post, 雖然叫大家唔好入村, 但風格上都係好勇悍, 會感染到人
我諗你真係最好開第二個post, 宣傳和平路線(係TG都係)
到時真係有巴打絲打去撚左村, 咁佢地先真係含撚

我好撚想以牙還牙 但係唔係燒人祠堂

未批喎

鍾健平見警方後表示，警方對於遊行路線較為緊張，主要關注涉及輕鐵路軌的路段，故具體安排要待明天5時再與警方、運輸署和港鐵開會後再確認。

話我分化都要講
入得村 破壞人地祠堂
無論塗鴉定掉漆
鄉黑就真係打正保衛家園的旗號
俾狗拉都仲有條命
俾圍村佬拉左入村 真係屍都無埋
我絕對唔想勇武枉送性命

我都認同唔好入村
制空權係人地度就一定係大劣勢
扔乜撚都唔會知
新城市班人好人D既話就會扔遮
我係牛屎老扔屎又得，扔火彈斷你後路或者燒鳩你地都可以
牛屎老係當佢地係獵人 背後仲有差老BackUp 其實係玩撚哂

你講到鄉公所既正門可以做任何野既話 就要做到深刻同永久性既打擊
倒如成個正門拆撚哂佢入去油油再扔雞蛋
破壞哂佢村外面既所有野

你認為可以對鄉公所做到咩底線

黎多次TLDR希望多d人見到：

1.真係唔好入村
2.人要夠多一定要靠文宣
3.遊行完圍唔圍村就睇前線決定，如果真係有巴絲開始圍希望大家都去聲援下唔好直接走左去，人少會好危險
4.記得唔好留守，我既建議係6-7點好分批走，最後一批一定要最多人同埋要expect俾人搞
5.要齊裝呀！

727見

小心佢地有人混入搞事！

你講漏左樣嘢

你老味圍村實際上係私人地方黎o架, 擅闖入去, 人地真係保鄉衛族, 打死無怨, 你班非元朗撚咪撚做傻鳩, 以為好似例如沙田新翠邨咁, 樓下全部係公眾地方, 係元朗, 法律上我唔知, 但實際上唔係撚係o架

記住邊個見到黑警唔執法拘捕搗亂人士， 我地就要即刻大大聲講：你係未放走黑社會！
睇下佢地敢唔敢唔拘捕！
同埋我好有理由懷疑油塘黑警放走既都係黑社會。
所以大家一定要識警告班黑警：
你係未放走黑社會！

其實係和平遊行，到時全球記者都係度，我預計唔會有事

推爆

我其實完全了解你意思但有巴打反問，我地退卻黑社會覺得我地無撚用行完就走，下次再黎搞鳩元朗甚至其他區既示威巴絲，而最後搞到無人再肯出去遊行咁點算。我兩邊都答唔到

仆你個街, 唔係可以做到咩地步嘅level
而係乜撚都唔好做, 唔好行過去
天啊, 你班友真係唔識o架喎

27 元朗 28上環

光復香港

其實應該搞消費，幫元朗商戶，帶牌寫住不傷香港人，只係反強權

就算係和理非，當日都一定要有保護自己既裝備同意識，有事起黎起碼自保先

保護裝備要足，輕裝，行完好走

用音波功得唔得 入去唱聖詩玩淨化

佢地搞我地, 我地要自保, 就還拖, 呢個無得拗
但我地去圍人地條村, 我地就理虧
即係仆你個街, 我都講過, 唔係成條村都係打大佬嗰個城堡黎
入面唔係全部都係白衫黑幫, 甚至好大可能大部分都唔係, 只係平民百姓
屌佢地老母去圍乜撚, 去鬧乜撚姐

遊行本身就係一種政治行動, 人夠多, 就畀到政治壓力警察同政府
呢壇嘢搞得咁大, 警察一定要拉人交數, 我地人愈多, 個遊行愈和平, 訴求愈集中, 佢地壓力愈大, 就要拉更多人
特別係二哥係元朗人, 佢拉唔夠人交數, 其實係身無屎都變身有屎
你老母要去抗議示威, 其實冷靜諗下, 都知係去元朗警署啦仆街, 依家就係佢地唔撚做嘢, 警黑勾結, 黑幫先咁撚串啊屌

認真唔知
齊裝即係點
要帶咩

請自己帶水帶裝 唔好下下等物資站

入你老母村咩救命
點解你明頭兩點, 但會打得出第三點
勇武派唔係黑幫啊屌, 你入村就係黑食黑, 就係江湖仇殺啊屌

唔理係咪和理非，一定要諗方法令鄉黑知驚
如果唔係既話我係鄉黑既話都唔驚你，打完人原來無事發生，淨係會有班人入黎行個圈

元朗人一推

想講元朗 出水邊圍後

向屯門方向已經係一遍荒蕪

元朗 天水圍之間就係屏山嘅圍村地方

所以集中活動範圍喺元朗大馬路

最盡向東到yoho同博愛醫院

出yoho後 博愛醫院已經係黑暗中唯一嘅燈塔

各位巴絲安全第一

光復香港

真係唔好入村呀，唔好搞祠堂呀 🙏🏻
其實後生黃絲圍村仔女都支持緊返送中
平日係屋企已經同深藍老豆老母鬧到好僵
如果今次祠堂今次被拆左
佢地當正你地係暴徒，而我地黃絲仔又硬食哂
無言以對，呢一世都抬唔起頭

目標一致: 返警黑勾結

利申 元朗站周邊原居民 (非南邊圍)

討論一下，可以做d咩係令鄉黑知驚但又唔洗正面衝突既。

和理非左先 , 唔洗諗咁多 !

星期日凌晨佢地已經搞左我地啦今轉好老實講好多人係想去還拖。

另外你話遊行係政治力量，6月至7月我地遊行左幾多次有眼你睇，佢地要唔理你其實係可以唔理你，橫掂民意都跌到落谷底。

講多次我完全理解同埋明白巴打你既意見，但如果我地行完就算，黑社會唔偷偷地笑，俾人打班市民都心寒啦。希望巴打你會出席遊行同埋到時要幫手呼籲人唔好留守

天橋呢條路係最正路架. 落天橋就係商中, 向屯門方向行, 過一個燈位就到水邊村球場, 係最少過馬路既路線.

推到置頂！

你有幾十萬人去元朗, 就郁到警察, 郁到班要面嘅鄉紳做嘢
我地點解撚要打埋警察份工?
同埋佢地去村一係送頭, 二係打稻草人
唔係下下要衝先係做到嘢o架, 我真係就黎畀你地激死
衝政府係衝公權力, 衝團村係衝私人地方, 衝黑社會地方係江湖仇殺
性質完全唔撚同
我希望瞓醒之後, 第二日班勇武撚會cool down到, 戰場唔同, 戰術都要唔同
今次已經唔關五大訴求事, 但純粹反黑

本身都想出post講，但巴打講得好好
support！

[離場資訊]
作為一個天水圍人兼連登P牌仔, 其它專業野唔多講各位巴絲更專業, 不過想各位非元朗人留意返, 如果夜晚真係去南邊圍聚集, 因為村口(星期日晚凌晨記者黑警同白衫隔住個球場對峙果度)空間好細, 而對出一條馬路就已經係大馬路, 係元朗公共交通必經之路. 如果多人聚集公共交通必定要改路, 所以大家可以參考返以下交通資訊：

1. 西鐵元朗站 往紅磡方向尾班車00:26開出; 往屯門方向尾班車00:49開出
2. 輕鐵元朗站 往屯門或天水圍 綜合所有路線 尾班車為00:56的761P往天水圍
3. 深夜巴士有N269 (天水圍開出, 經元朗, 荃灣大窩口葵芳有車站, 終點美孚); N368(元朗開出, 經美孚站, 往銅鑼灣至中環港澳碼頭)
4. 小巴606S (朗屏開出, 經元朗, 往美孚站至尖東)

如果受改道影響無法即時離開, 請大家拉隊, 一致經大馬路前往朗屏方向(即往元朗警署方向) , 找車先前往天水圍/屯門 再搭N車/小巴離開

!!!切記!!!元朗的交通其實非常簡單, 大馬路(輕鐵行駛果條路)就係唯一命脈, 只要塞左果條路成個元朗既公共交通就會斷晒, 但係元朗唔係金鐘, 斷左公共交通冇咩好處之餘仲會令到一眾手足無法離開, 希望各位巴絲小心行事!

過L左好耐囉窩

多謝巴打提供資料

臨訓前推一推

希望多d人見到

要佢地驚好簡單, 就係畀佢地知, 即使經過721
都有幾十萬人出黎反鳩黑幫, 呢個係最有力嘅控訴
黑幫要嘅係恐懼, 嚇到你唔出黎
但當人民一樣照出黎, 佢地就即係白做
今次係突襲, 下次如果佢地再出黎針對遊行人士砌
遊行人士會有準備, 自然會還拖
如果繼續無差別恐怖襲擊, 咁警察唔可能再放水
不過應該唔會再有無差別恐怖襲擊, 咁樣同落鳩警察面無分別
屌二哥元朗出身姓鄧, 仲準備做一哥
元朗實際上佢打骰o嘅, 佢唔放水, 班白衫邊度玩到咁串
呢啲玩一次已經多左, 有第二次都唔會係元朗

針對公權力同針對黑勢力係唔同戰場, 係唔同玩法
針對黑勢力, 係要逼警察做嘢攻入去, 唔係我地代行主動進攻
今次警黑合作好明顯係玩撚大左, 人少可以詐死當無事, 人多就唔係喇

屌我港島都去, 大西北自己區點會唔去

元朗點都要去
只係要記得三樣野：
1) 唔入村
2) 和理非
3) 完左就走

721 白衫無差別打人之後，村入面好阿姨阿嬸，無論藍黃，都表示好驚，平時佢地都係出街買下餸，食完飯坐下村公所吹下水，係屋企湊下仔

我地正正要做返和理非，唔好令d普通村民感覺到我地黃絲係暴徒

睇電視還睇電視，親身感受還親身感受，第一身既感覺好實在，唔好嚇親村內面d 阿婆阿姨阿嬸

另外，d鄉黑連差佬都未驚過，我地無咩可以做到

推呀求下你哋睇下

希望前線今次唔好拖到開片收場
每次後勤和理非人走晒，總有人唔知自己做咩死都要留係現場唔走，進退失據，散水就散，唔好諗咁多無謂野，be water。

呢3點好重要

求前線唔好拖到開片，唔肯散

其實大家係咪應該要(或者其實早就應該要?)商量一個公認既方法, 比前線知道後排和理非已經開始走人/已經走晒人? 由7.1立法會開始已經見到, 現場既人係唔會知開所有即時既野, 前線既人更加冇時間睇直播睇post. 有人要走當然冇問題, 但點都要有方法令前線可以清楚確實明白到後勤走緊/走左, 要比足夠資訊佢地判斷當下應該做咩

如果可以既，應該全世界頭盔，戴住行，但完左就走
咁係表示我地係唔怕黑社會

一早買定飽，同埋食完野先去街啦

強調：
- 還西北居民安全回家的權利！
- 和理非
- 一定不能先動手
- 不入村
- 不搞任何商舖

元朗圍村原居民

巴打冷靜啲先 見你出左兩次都係講行去大興
元朗行去屯門中間都係一堆圍村喎

訓前一推

文宣完成 請廣傳

推 唔建議留守

係呀

唔洗食飽啦，食飽飯仲好
Be water

身為和理非都好想出元朗 但都好驚俾人打
利申無gear

幫推
建議真係行完就唔好留太耐，入黑真係唔安全，唔想再見到有人受傷。

建議由元朗圖書館集合，超大空間。。直行至聿修堂右轉，直到元朗警署，屈返入大馬路。。。。直行到元朗站。。。。散水。

想問下遊行路線係咩？
會係沿住大馬路行去元朗站？

可唔可以幫手大力推呢個選項

光復元朗要解決民鬥民，唔駛畀條命老黑嘅方法，就係圍18鄉委會

會唔會經警署 鄉議局比人貼下memo紙

7.27 和理非 加自衛
宜家何君堯重要死亡恐嚇朱凱迪！？
反白色恐怖！還我免於恐懼的自由
反警黑元朗和理非大遊行！
一齊黎一齊走 一個都不能少

請哂十八鄉班牛屎佬出黎遊行, 邊個唔出席就同黑社會有關係,遊行中途大叫鄉紳反送中支持雙普選 等佢地冇得兩邊擺 上埋我地條船

光復元朗要解決民鬥民，唔駛畀條命老黑嘅方法，就係圍18鄉委會

發夢夢到時應該會好危險，
各位都係帶定石仔，波子，
殺蟲水用來保護自己

絕不埋身肉搏！

推呀！屌你地老母！

唔係想打沉大家士氣...我只係想問兩個問題啫...

你條路線係行大馬路行去元朗西鐵站,係你地圖
上方有橫洲村
下面有馬田村 大棠村
後面有屏山 廈村 等等...
前面有南邊圍

你一塞死大馬路 你可以搭到既交通公具得番西鐵 的士(因為元朗99%巴士都會經大馬路,而咁多人輕鐵估計唔到元朗）

如果狗鐵好似沙田咁不停站呢？

塞大馬路真係一個好既路線？

推有用post

727 反黑
香港人不向惡勢力低頭

就咁睇就應該係因為得大馬路呢條路先容納到大型示威，冇其實選擇

利申 唔識路

推呀，燒村po出緊黎帶風向呀

再推上去呀

唔好停呀

繼續！

大力推呀

推

大家要記住，我地光復元朗唔係因為要復仇或解決私怨，而係俾元朗人知道元朗有事香港人一定會幫手，齊上齊落。我地唔會向鄉黑屈服，亦唔會向暴力屈服，記得我地係[size=4]對抗緊白色恐怖[/size=4]。

五大訴求 缺一不可

推上頂

我無野講，727見

咁重要嘅戰略post 竟然無人推！！！

最怕有d on9又佔路死守
今次要玩超合作運動

依啲post就實用

727 係拆人祠堂定和理非，請入嚟投票

點解要拆人祠堂？

厹😎話上面個 post 唔夠 3 萬負皮就拆祠堂

點解要拆人祠堂？

推啊

PUSH 和理非係元朗呢次運動真係好重要

置頂置頂

元朗要講反黑，唔好講光復.

推上熱門

推你老母

加快！打正旗號：反恐襲 反警黑 劍指政權

一係圍村人自己篤邊個有份出黎
一係就清村 我死唔信無人知邊個撈黑 邊個有份打人
班仆街個個都唔難認 咪篤佢地屋企係邊家邊戶

老實講我地本身都會光復元朗
727就圍住佢地 班牛屎佬忍唔撚住出黎打人
就同佢地打過 呢D叫自衛

727 和理優 不入村 不開波 會還拖

帶齊裝備保全家

元朗有難 18區支持呀屌！

追唔切唔知有冇人講過

我係元朗巴打，
假設批准由水邊村遊樂場經大馬路行到西鐵元朗站，我建議大家行到終點即刻，係即刻搭西鐵向九龍方向走人！！
西鐵站附近非常凶險，如果大馬路行去西鐵站咁應該會由B出口（叫佢做西鐵站西面）上去，而B出口隔離亦即係西鐵站北面就係嗰晚牛屎佬集結既南邊圍+英龍圍
西鐵站南面連住yoho mall 2期同一條迂迴曲折既天橋落雞地，嗰度係近期既武鬥場地，最重要係瑋落橋隔離就係十八鄉鄉委會大樓，落雞地可以話找屎
至於西鐵站東面就駁住yoho mall 1期，但商場啲出口都係駁返去巴士站/村/雞地，入到去好可能被困
亦唔好諗住搭巴士走，基本上絕大部分巴士都經大馬路，到時一定暫停或改道
朋友亦話紅van大部分由勢力人士控制，上車同尋死亦冇分別

至於補給，當日行既方向係西行
大馬路西行喺出發冇耐有元朗廣場，入面有百佳同餐廳
行前啲有間7仔，之後要到差唔多終點先有circle k
沿途補給唔多，不過路線唔長，平時咁行最多都係20分鐘

另外，牛屎佬除左拳頭真係冇咩識，打大既，所以唔好鬥惡硬碰
仲有唔係所有圍村人都係仆街，我身邊都識唔少撐我地既圍村朋友，所以千祈唔好無差別咁搞圍村

最後亦最重要，大家今次係黎支持元朗，但都以五大訴求行先，勿忘初心！！我代元朗巴絲多謝大家！

等佢地似乎想襲擊
咁義士可以進行正當防衛啦

一路遊行個時義士要開始警戒狀態
前中後，西鐵
要有人負責通報
以免隊伍太長有發生事唔知咩事
建議上左裝義士分幾批
分別守前中後
唔好只過度集中前排
因為要預防鄉黑突襲隊伍任何一part 進行搞事挑釁
另外可以有行動力高既義士幾小隊
響隊伍外圍巡
如果聽到邊度有事就奔走去增援（自由位）

前中後部既義士團要守好自己個位
知道有事就停止前進，戒備狀態
或者自己冇事就自行決定抽調少量義士增援出事位
因為擔心一窩蜂走哂義士
鄉黑分頭出動攻擊就大碌

以上少少建議

明白 巴打 我都唔想拖人後腿 只係擔心去到嗰刻 聽到有人出事 都忍唔住會過去
不過點都會出嚟遊行先
大家加油

一個都唔可以少

有關基本裝備準備 (咩活動都有用)

反警黑，推！

元朗咁牛屎
反而投放大量人力既運輸工具我會幾留意
其一要ENSURE 西鐵安全正常運作
可能要留一批義士守住西鐵站地下同閘內安全
因為逃出點冇左
好多人周圍走散一落單會好危險
西鐵站要劃做安全死守區，唔上車都至少閘內搵到地方休息
避免受襲

入個時有巴士但走個時封哂改哂路應該幾難搵車
可能D人主力西鐵走 OR 沿大路搵車走
但唔排除鄉黑會截停車打人都幾危

唔知輕鐵情況點
但元朗過屯門個邊會唔會安全? 作為第二撤離路線

留名幫推

一路遊行 一路貼連儂牆
企後啲

可以劃個區

等所有和理非走哂 勇武先開始走

絕對贊成

八鄉人既忠告 727居然一個熱門post都無！！

727

啱啱何妖老母個墳都俾人起埋
唔理佢地黑吃黑既問題
搞得好, 起碼可以收割元朗屯門天水圍D人
對武勇果邊黎講可能唔啱聽
但727玩個"守護元屯天居民"和平大集會
FULL GEAR, 唔主動攻擊, 唔入圍村
拉個橫額寫住:
西環契仔何君堯鈎結警察放任黑社會打平民
將個焦點射向西環
記得唔好直接講,
要俾人聯想到呢單野係西環點契仔幫林奠搞出黎
咁樣對之後既示威應該可以再有多D野玩
盡D既, 玩埋派氣球
盡量做到以前警察應該要俾平民既感覺
類似咩鐵漢柔情呀果類
可能唔啱聽
但係何妖老母呢單野未知係人係鬼
我地要記得不忘初衷
BE WATER 對家有GEAR, 我地有腦
有陣時要硬碰硬, 有陣時要撚狗
祝大家一切順利平安

[文宣圖集] 727 光 復 元 朗 !!!! 唔好再搞錯728 !!!!!!

邊個總結架 南邊圍村民都唔代表白衫大
呢獲一定傷及無辜無份參與白衫活動既人
然後你阻住唔到搞分化既人 一玩火就88

星期三啦
抖夠好推返正經post

比少少交通資訊大家

交通
新界北：276/276P係水邊村落車
*注意276/276P元朗警署無站*
沙田：269D係元朗警署 *或水邊村* 落車
大埔：264R係元朗警署 *或水邊村* 落車
*或64K元朗西總站落車*
東九龍：268C係元朗警署 *或水邊村* 落車
港島區：968係元朗西總站落車
紅磡,尖沙咀：268B係元朗警署 *或水邊村* 落車
佐敦,旺角,油麻地：268X係元朗警署 *或水邊村* 落車

*美孚, 長沙灣, 深水埗：68X元朗警署或水邊村落車*
*或所有往元朗/天水圍巴士, 大欖隧道最前月台, 轉往元朗巴士, 該站或有牛屎味*

碌左頭幾頁唔見有人講輕鐵，留意返以下。
基本上除左朗屏站之外其他屯天元西鐵都可以免費轉輕鐵(八達通，夢遊嘅朋友留意返)，而其中有幾條路線係出入元朗嘅全部都經水邊圍站。所以，睇你點樣入黎：
經西鐵(屯門方向)
1. 元朗站落，轉是但一條輕鐵線；
2. 朗屏站落，好似頭幾頁咁講行過黎，唔算太遠，行到元朗警署為止都係天橋；
3. 天水圍站落，要轉751
a. 搭一個站轉761P
b. 搭兩個站過對面月台轉是但一架元朗車
係最唔建議大家咁做；
4. 兆康/屯門站落，轉是但一架元朗車，唔好搭錯751入天水圍；
經西鐵(紅磡方向):
屯天元朋友唔洗我教啦

巴士：
唔熟，淨係知269D停元朗公園

唔該早D集合開始遊行,3,4貼太遲

我諗到時大家會統一黑衫褲參與，但今次會唔會考慮一下，喺遊行臨開始前先更換黑衫，話哂今次要面對嘅黑社會，佢地爛命一條做咩都唔怕，我擔心兩三個人著哂黑衫褲嘅話，未到起步點已被人搞。而無帶衫換嘅你，埋堆啦～去元朗途中埋黑衫人堆，多個人多個幫手。

用一啲 app link 埋啲電話當 speaker 播音樂會冇咁悶得唔得？
暫時搵到個 ampme ，話 unlimited 連結數目喎。

勿入村
入左村破壞就係無差別攻擊
切記

[img]push[/img]

今次手足一定要齊上齊落
唔可以落單

光復香港，時代革命

唔知有人講左未
水邊村遊樂場即係7人場
後面係元朗大球場

十分贊同，有無人邀請到其他鄉士一齊黎參與反黑？，如果其他勢力鄉士參與反黑遊行，咁元朗勢力會下降，令其他勢力增加，我覺得佢地有機會答應參與

你地當我推post

請問而家727遊行時間係11點定係3點？

另外 跪求一張727文宣圖
因為按左圖片睇時間不一置

726 機場（和理非）
727 元朗 （反黑）（不主動但自衛）
728 上環 （和理非 追究亂開槍責任）
84 將軍澳+港島西 （和理非）

每天 不合作運動

常見錯誤

由於汽油彈製作容易，使它幾乎已成為游擊隊及街頭暴民的「標準裝備」。但對全無經驗的人來說，製造及使用汽油彈亦非全無難度。第一種常犯的錯誤是瓶內放進太多的汽油，在玻璃瓶碎開後過多汽油會難以著火。另一種錯誤是點燃布塊前沒有把玻璃瓶抹乾淨，使瓶外殘餘的汽油燃燒起來。此外，用作引信的布塊來封著玻璃瓶也是錯誤的作法。其他各種錯誤包括瓶子的塞不密封，選用錯誤（太堅固或太易碎，瓶頸太長或太寬）的玻璃瓶等等。但最常見的錯誤還是點燃以後的投擲過程出錯。

汽油彈雖說是製作簡單，但對不熟悉的人來說它還是存在一定的危險。
平民版 :
專家版 :

五大訴求 + 反警黑

同意 推

呢個攻略文真係要置頂

真心希望唔好戀戰 唔好留守
唔想再有人受傷

公開記何已完帶頭遊行

有用post

記住我地唔係去武鬥。

727

和理非
上齊裝
不入村
不留守
一齊來
一齊走

遊行路線會行大馬路
會封西行線？

警黑合作
港人反黑

封既話#1
個d巴士站全部要大改

講得岩

更正 : 建議 727 元朗遊行，

1) 主旋律 : 最好改為 [元朗反恐襲 ! 追究無恥、無良的 警、黑、西鐵大遊行 ] ，

2) 對象 : 邀請元朗居民同我們一起遊行。

3) 禁忌 :
3.1 遊行路線，在元朗大馬路附近，有一大球場可容納過1萬人集會，
3.2 千萬不要入村，不要拆人祠堂 ， 要尊重村民的傳統和象徵意義。

口號 : 反鄉黑 護村民 護祠堂 護元朗 etc
目標 : 感染十八鄉原居民一齊遊行不分化不對立不點相揪後算帳

推 ！
贊成 圍而不入
有人出黎就打到佢仆街

7.27 和理非 加自衛
宜家何君堯重要死亡恐嚇朱凱迪！？
反白色恐怖！還我免於恐懼的自由
反警黑元朗和理非大遊行！
一齊黎一齊走 一個都不能少
邊個留低, 邊個搞事, 一律當鬼處理, 無情講

文宣一齊幫手做野
重點係反黑社會 唔係針對所有圍村人
要分化佢地
----------------------------------

文宣連農牆唔可以停
好多銀髮族睇wechat唔知我地做咩
就會比人分化

兄弟 ！727元朗見！！

記住
727都係五大訴求既主線（我唔會用支線呢個字）
咩燒村拆祠堂，到時先算啦
你而家講定就無和理非入架喇
元朗人求下你地
而家聚集左民意先，到時再睇情況啦

全部人 一齊入元朗

727 和平示威 反黑社會反黑警

絕對唔會使用武力打人, 唔會燒村, 唔會拆人祠堂

但當然, 如果有白衫或者有人主動攻擊我地

我地會自衛, 唔會再好似西鐵站咁比人打到死, , 跪係度求你都照打

請問究竟係11點定3點
跪求統一整合既文宣圖

推 好完整攻略

光復香港!時代革命!

7.26 機場集會
7.27 元朗反警黑
要人多繼續行/
唔搞祠堂 避免引起和理非割蓆

針對5大訢求

7.21 追究上環黑警濫暴

______________________
我要真普選
監控燈柱 社會評級制
幾條人命 黑警橫行無忌

即係類似下圖沙田遊行例子咁
因為我爬文元朗果兩張圖時間唔一樣

光復香港!時代革命!

7.26 機場集會
7.27 元朗反警黑
要人多繼續行/
唔搞祠堂 避免引起和理非割蓆

針對5大訢求

7.28追究上環黑警濫暴
______________________
我要真普選
監控燈柱 社會評級制
幾條人命 黑警橫行無忌

跪求幫忙...

如果掉雞蛋 塗鴉
會唔會又比位人入我地係暴徒
貼下街招會唔會好d？

psih

留意727 當日風向

風高物燥

希望各位義士完完整整咁反黎
雖然我明白唔出口氣無可能睇心理醫生就當無事
我明白每晚發惡夢係好慘,記得記得安全最重要,勿搏命

推，真係要冷靜，唔好意氣用事，今次目的係抗衡白色恐怖

726 機場（和理非）
727 元朗 （反黑）（不主動但自衛）
728 上環 （和理非 追究亂開槍責任+五大訴求）
84 將軍澳+港島西 （和理非）

每天 不合作運動

守護元朗 反鄕黑遊行

兄弟有腦唔會搞祠堂、但最驚有鬼混入嚟插贓嫁禍

完全贊成

所以已經呼籲唔好燒村同埋入村

雖然唔支持入村 但如果前線決定要入都唔會反對
但希望前線永遠記住 唔好落單 有足夠既人手情況下先入村 小心為上 保命要緊 齊上之餘要記得齊落 be water 下次我要見到大家整整齊齊咁出黎

［727］唔知改咩標題先吸引到人，但幫下手集思廣益

光復香港

時代革命

係咪可以申請多張朝早嘅不反對通知書

[勁近影到，一定要推] 721上環天橋上無預警下向人群開槍

絕對贊同。勇武兄弟辛苦咁多場，應該好好抖下，同和理非享受下勇武外既另一種氣氛回下氣。勇武兄弟可以分小組散佈遊行行列中，應付突發事件。

和理非係紅血球，勇武係白血球。兩者缺一不可，過多亦會死。

繼續推

727 要燒村拆祠堂既同我入黎！！

阻阻你入去幫推一下

仲建議大家不妨買下當地食品（若無關門的話），展示我地唔同鄉黑搞到無生意，我地係帶黎改變同利益。

建議出發前通知定元朗消防同救護
有咩事都可以call佢地保護市民

佢哋好似有直線電話

叫何議員出席727遊行反黑

你係呢度講，即係揚晒比人聽囉
你入去既目的係乜？
心照啦

Push push

繼續推呀

一定要有人守住村口，除時被反包圍

呢個要，反正佢閪口話反對暴力。真係有人搞事，推佢出去擋刀。

推，置頂

支持

我每次發夢都有去 721都係信德前線 好老實講 我地係企係度硬食招數 我覺得元朗可以去 但真係唔好入村附近 我地係市區就算 因為如下
1.我發覺我地前線真係並非咁強韌 真心怕有咩大損傷
2.圍頭佬真係好兇狠，政府又攬佢地 真係只有打一條路 無得和理非 ，但好老實講我地俾人一衝就散就退 ，情況每次示威都見
3.入元朗無問題，但入村會俾圍頭佬大條頭理話保護村民就開片，然後真係淨係可以靠自己人，警犬一定食花生，真係入得去預左入醫一。所以真係好危險
4.本身經常係元朗區工作，知道的確龍蛇混雜，根本圍村係三不管，得圍頭佬自己玩。
5.如我地有過激行為，就會招黎話柄改變進化緊既淺藍思想，浪費個多月以黎既正確教導。入村得，要強壯真勇猛，唔好玩刑事野(破壞，火)
所以我真係建議如非強健巴打 真係留係市區，等真勇猛上場。
利申 光復香港 時代革命 唔想手足巴絲受傷先打癈文 請見諒

要有強裝備

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#立即實行雙普選

光復香港 時代革命

[突發］不如727 講明係反恐遊行 勇武保家衛國

今次係硬仗

呢個合理，推。

白衫ㄧ定嬲到震

有冇727文宣圖 有時間同集合地點

【727】唔好再討論和理非定勇武抗爭

有冇南邊圍村地勢圖

講得好，一定到

puah

唔贊成以暴易暴

+1
push !

其實真係好難說服到和理非
因為對方要撕殺
真係冇力反抗
加上好多人唔熟元朗
有咩事唔知點走 再添憂慮

呢兩方面應該係最大問題

推推

727 光復元朗，重新聚焦五大訴求

推呀

大家都係同路人，講野最好正面D，例如：
不要說「點解冇人關心上環架！！屌撚哂你地！！義士係condom！！！」
試著說「除左元朗同地鐵，上環都要關心！！」

順便關心埋呢D：
1) [更正] 7月26 香港國際機場集會

2) 727 元朗 （重點）- 元朗遊行已遞交不反對通知書

3) 728 上環 （新增）-【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

4) 84 將軍澳 - 【正式宣布】8月4日 舉行 「將軍澳反送中大遊行」

推
7點前走會好好多
黑社會入夜佢地話事
到時記者同前線都會奶野
佢地做野冇下限

何已完唔來727就可話佢支持黑社會

南邊圍原居民支持遊行

文宣要比到安心和理非參加

P

推上去

上番去

整合左個點樣去集合地點既圖文攻略，應該post係到定開過個post

呢個要推

既然已決定727元朗，就一定要諗清楚撤退路線！！
港鐵靠得住，__________________！

727 光復元朗嘅潛在風險

到時會會太多要開路
咁點算，d手足行錯路好撚危

教育路+合益路+鳳翔路再到yoho會唔會好D？

有冇巴絲開個group 將一班想去嘅人group埋一齊入去？
因為我覺得 有好多單拖或者小貓三幾隻嘅巴絲 五十五十去唔去好，咁倒不如開個group 齊上齊落喇 。

其實路線圖最大問題係倒轉行.....
我相信外來人唔識去起點 , 咁多人輕鐵搞唔掂, 或到時輕鐵都停埋 !

大家要分清楚 鄉紳 原居民 黑幫
唔好罵錯人
最好睇返星期一二 城寨直播重溫
勢力分佈 要分清楚邊d自己人 邊d敵人

整左個點去集合地點既圖文攻略！但諗緊應該開新post定係係到post

開過易D上熱血!

push !

唔好魯莽，27號一定要比平時更理性。
一衝動個後果可能會係萬劫不復。

建議遊行原就好走或去佔領下元朗西鐵站好。
唔係怕我地呢邊會輸，只係唔想有兄弟受傷或甚至喪命。

注意安全，時刻保持理性。

對準林鄭為首無能官員
對準警黑勾結

祠堂 村 死物也
中聯辦之流先會對死物有感情
義士被捕 被槍擊 先係重點

元朗一定要出
集中5大訴求

1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

999咩原因唔通,CUT 線,
元朗,天水圍咩事警局關門..一定要查.

7.27 支持元朗居民,反官黑勾結

睇字都覺得你熱血

熱門

屌你清

727 時間係?

不反申請人話改左時間，然後佢今日1815會宣布。我應該會開過個post講

我會帶眼罩長傘
一定唔好有報仇心態
完全唔諗住打
但比人打起馬有野擋
上次西鐵 好似有人用氣槍

推番上熱門

整中英文banner 舉牌
文宣好重要
要比記者影到相

手足，我地要睇路呀！！！

ok

AGGER

引班白衫出黎打尻佢好過入村被伏

我冇嘢講

我有個建議
叫埋王威信一齊行
因為佢今次有受傷

我都係元朗人，我都係圍村大
但真心提你地
當日大家真係唔好入村
入去比人打死都唔知咩事！！！
真係唔想再見到有人受傷

唔係唔可以勇武，係唔可以做主動！，只可以係有人影到俾人開波時先被動還手，保護自己，仲有，當日口號一定要有官黑警勾結！group埋三方

收到呢篇嘢，唔知有冇人post過，太多追唔切：

📣 *請廣傳給您居住在元朗的居民（2019年7月27日星期六，元朗居民生活錦囊）📣*

連登仔黑衣人計劃假借由鍾建平發起於2019年7月27日（即係今個星期六）於元朗市區進行大遊行，在遊行期間佔據元朗大馬路，癱瘓整個元朗區，目的係進入元朗各鄉村大事破壞，進行復仇

連登仔已於網上發佈詳細計劃以元朗朗屏邨為當日據點，（行動及物資補充基地），因為朗屏邨有民主黨鄺俊宇、黃偉賢及水邊圍邨內有朱凱廸元朗團隊，佢哋辦事處會作行動策劃及物資基地，過去遊行民主黨立法會議員，均在最前線保護示威者，今次佢哋一如已往已經答應全力支援連登仔

已有教會答應開放會址作示威者休息及補給基地（不過暫未公開會址）

♦️連登仔已聯結黑衣勇武派以「民間守衛隊」名義，計劃進入元朗各圍村，已開名針對 *南邊圍* 拆祠堂、起山墳及放火燒村

*（「民間守衛隊」已講得出做得到，拆咗何君堯雙親墓地）*
🚨已經響起警號，佢哋真係連先人都唔放過🚨

連登勇武仔已表明會在星期六之前進入元朗市區踩線，記錄區內所有閉路電視，方便行動期間用噴漆破壞所有閉路電視；另外會到區內向店舖借地方放武器物資

*大家可以留意以近日有冇可疑人，不斷在區內影閉路電視位置，佢哋就係勇武仔，大家記得開電話拍攝，因為佢哋會於網上公開區內保安設施位置，不法之徒稍加利用犯案，進行家居爆竊，後果不堪設想*

強烈建議元朗居民早幾日買定糧食係屋企，因為星期六元朗絕不安全，遊行下午三時開始，建議中午十二時正要鎖好門戶及留在家中。若要外出，要預週日早上先有機會回家，因為過往黑衣示威佔路會癱瘓主要道路，再入黑與警察衝突，清場多在凌晨較後時間，竪日早上才回復平靜

*剛過去於上環區黑衣不只單單扔磚、更有通渠水及放火燒雜物，一次比一次激進，元朗市民居住宅密集，分分鐘會扔磚入屋，強烈建議大家不要獨留老人、幼童在家，或提醒佢哋切勿停留窗旁，以免被掟中*

🔻 *強烈建議元朗商舖/住宅大樓，當天全日落閘/不營業，以免無辜受牽連*

🔻 *現在遊行大哂，警察都無能力反對，反對又被批評打壓，舉辦元朗遊行的人有立法會議員撐腰，示威者做任何事都係違法達義，大家可以睇到過去遊行，黑衣人會即時搶犯，所以大家有心理準備，示威者如果破壞咗您大廈或屋企任何物品，警察都唔可以執法，而您報案只會被包圍*

我打算為727元朗交多份遊行意向通知書 各位想12點定2點出發？

唔知入村係為乜， 有冇話入村會可以達到咩目的？ 真普選？5大訴求？ 反鄉黑（聽講係其他區入嚟嘅黑喎）？
幫趁元郎小點食吓嘢 推經濟係咪仲有用 ?

[溫故知新]勿忘7.21香港最黑暗的一夜 上環三十六槍 元朗無差別攻擊
認清目標 唔好再比一毛帶風向
上環

元朗

覆POST之前諗真啲先！
獨立思考！唔好完全盡信正負評！

請利用連登浮沉功能，幾唔鍾意都好，直接無視，連負皮都唔好俾。

光復香港！
時代革命！
爭取五大訴求！

1. 全面撤回送中條例
2. 撤銷6.12暴動定性
3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
4. 全面實行雙普選
5. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲

借位 順手幫推 麻煩幫幫手

【越洋幫拖】喺美國嘅香港人想收集警暴證據交畀美國警察同議員

【拒做標題黨】有關元朗路線時間！全民同我入嚟！

人手置頂

入郊區大家記得拎行山杖

光復香港 光復元朗

依啲認真post要推，出面成班唔知做乜鳩

係，我有住元朗朋友收到

要記住！
發叔系港英鄉紳係朋友！
何妖系土共流氓先係敵人！
結論係不要光復，要反黑！！！

PUSH
請大家一定要記得！！！！
１。全面撤回逃犯條例
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查官警黑勾結元朗站暴打站內市民
6 。721上環對示威者開36槍 義士被狗開槍擊中

光復香港 時代革命

因為已經出左727元朗西鐵站集合嘅文宣post，呢邊有冇文宣？

唔建議主動對「村」有任何動作，唔好唔記得班白衫係十八鄉比錢黑社會做野，並非真係村民自發。咁班白衫當日主動出擊嘅話我地緊係唔可以捱打，但係都係嗰句，唔好唔記得仲有好多巴打絲打都住村/住近村，唔好令到村入面/元朗嘅人對我地反感，如果唔係我地下次會左好多幫手。

利申：住村附近，上次721上環36槍仲有元朗恐襲後，兩老由淺藍或者冇色，轉左去淺黃，相信有好多人都係咁

西鐵元朗站同朗屏站要有一定人數義士堅守位置

大家出發前往元朗
如果受襲或撤離
以西鐵元朗站同朗屏站為逃出點
請前線義士分配一定人手守好逃出點同指示市民撤離

「長期置頂」727元朗反鄉黑大遊行極度詳細攻略（2）

新post大家幫推！

幫推新post！

有個tg群 我得一個人 想搵埋啲手足一齊行

幫手推新poat呀大家無人睇

Push
睇左咁多po，覺得呢個最可行

十八鄉鄉事委員會出信反對警方向727遊行批不反對通知書

多謝你先，幫手推新post呀唔該

黎多次新post link

「長期置頂」727元朗反鄉黑大遊行極度詳細攻略（2）

最終時間同路線跟警方ok嗰個就算，之後就要因應嗰個方案制定大方向策略

到時夠料會考慮開post或者上你度分享

利申: 和理非，ex住元朗所以ok熟市中心(雖然已經好耐)但到時臨場策略交由現場決定，因為有事到時嚟唔到，只可以略盡棉力

今次建議巴打或有市中心居民預先踩場了解路線同環境，this time 係唔講得笑

巴打可以幫手呼籲朋友黎join！或者選擇推我新post

「長期置頂」727元朗反鄉黑大遊行極度詳細攻略（2）

Push!

【拒做標題黨】有關元朗路線時間！全民同我入嚟！

警黑合作，香港政權真面目。
(超級Backup台)(721)上環+元朗

(721)上環+元朗backup片

【元朗黑夜】目前最完整時序，出現「神秘一小時」！

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

其實要實行只要簡單啲去做。

對於立立亂咗嘅元朗,我過嚟只想打吓氣,可以的話帶少少手信做見面禮,如果可以friend到嗰地膽就very good。

Full Gear 係好不禮貌。Food cheering 我well support !!!

點解呢嗰唔可以係 嘉年華 ? 化戾氣為祥和!!!

[黑嘢]你快死開。你唔好再攪元朗(香港)

呢份攻略最完整

727 和理優 不入村 不開波 對家郁手會還拖

麻煩大家去新post睇睇呀

「長期置頂」727元朗反鄉黑大遊行極度詳細攻略（2）

727 和理優
不入村 不開波
對家郁手會還拖

[文宣圖集] 727 光 復 元 朗 !!!! 唔好再搞錯728 !!!!!!

推返上頂！

暫時資訊太多太亂 呢張文宣得唔得先？
有冇嘢要改

義士入村=差佬入新城市

都係送頭

求大家報復鄉黑要揀啲低調日子

光服元朗

冇野講

27號遊行一定要事先搵人塞滿兩間警署
唔好比佢地落閘

727 po又沉底

請入黎, 要人數取勝, 7月27 元朗遊行, 前哨戰

推727見

光復元朗，勢在必行

推啊 又沉底 屌你老母

有冇文宣可以share?

一齊黎一齊走

推上熱門！屌係咪痴撚線 又話要遊行但又係咁推埋啲廢post 唔撚想知帝吧解散左未 唔撚想知傅穎同鄧麗欣係咪和好左 唔撚想知BABY CONDOM班蠢西係咪上左當 推返啲有用同關於721義士嘅post啦好唔好啊

光復香港
時代革命

727見

push!

大力推

多謝攬炒巴
制造左今次呢個絕佳的機會比我地

我地千祈唔好放過呢個機會
我地要推到英國新首相睇到
我地要推到全世界睇到
我地要推到全世界知道呢一刻
香港發生緊嘜野事!!

大家加油!!
推爆Twitter連儂牆
不能滅聲的國際連儂牆!!

光復香港
時代革命
#FightforFreedom
#StandwithHK

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#立即實行雙普選

光覆香港 時代革命

大力推！

收集有用資訊代替[推]字！！推資訊post上熱門！！

【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

［更新］726 727 728 84 行動整合

葵芳宜家有公民廣場，要人！

[更正] 7月26 香港國際機場集會

[ch85直播推到唱歌] 今晚8點 - 傑志 對 曼城

關心香港的台灣社運者--對元朗事件的淺見

[燒山克星] 劉細良分析 元朗728及文宣方向 連登卧虎藏龍

細良提醒: 去元朗係反黑。不是光復!!

不如728劍指中聯辦

帶行山杖

除左係話比鄉黑知我地唔驚白色恐怖之外 都係想話比黑警同正苦知 我地一定追！究！到！底！成立獨立調查委員會呀仆街！！

元朗就去硬架啦 係時候推番啲戰術post 出黎

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

我認為都係和平遊行為主 但萬一開拖一定制服佢地 因為信唔過黑警會幫拖呀！

非常aggar 3不

前兩日商台先有phone in 話
果日企南邊圍嘅好多都唔係村民

我支持當日目標係狗屋

問題根源係狗屋到

恐怖襲擊班警竟然唔撚見哂

警署落閂 打999cut線

仲有警黑合作問題

光 復 香 港
時 代 革 命 。

推推佢

6549 9452

有冇人鐘意行山？

十萬人入村揾村長問下村口班白衫人去邊，唔係要倒亂，但無交人好難落台

這樣會燒村

今次唔可以落單

女士要更加額外安全呀

唔好講光復，而係反黑，係重建和平

大馬路 會唔會有機有人高空掉野？

收集有用資訊代替[推]字！！推資訊post上熱門！！

【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

［更新］726 727 728 84 行動整合

- 分享自 LIHKG 討論

[更正] 7月26 香港國際機場集會

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

727元朗，對家已開始發放假消息洗鄉民腦[附對策]

元朗遊行行動細節討論 緊急要人

其實我想講…只要我地有入元朗, 只要有d鬼入到黎, 佢地放火燒既話, 都係入我地數。。。咁不如搵人專搵鬼出黎, 要夠多人, 分散唔同地方, 搵曬d做鬼既黎,唔比佢地搞事

和平好重要

上

多人就好難

幫手置頂

你唔好搞掟雞旦，噴油啦，實打，唔好害死人。

唯一係擔心如果有幾十萬人入左元朗，塞住晒走唔到，好難BE WATER

根本搞圍村係唔合理，又唔係全部圍村人都係黑社會。但你圍人哋即代表搞整條圍村，你哋係無差別搞人。

收集有用資訊代替[推]字！！推資訊post上熱門！！

【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

[更正] 7月26 香港國際機場集會

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

727元朗，對家已開始發放假消息洗鄉民腦[附對策]

元朗遊行行動細節討論 緊急要人

【唔想輸嘅入嚟幫手置頂】如何避免被人鳩帶風向+攻破白色恐怖

第一身角度整合：７２１元朗最恐怖近6分鐘紀錄片段流出 !!!!

【上熱門呀】元朗遊行詳細po，推正經po啦，咪再講好多垃圾po

【最新進展】元朗遊行官方時間無得提早

我要國際文宣！#PrayforHongKong上左Twitter worldwide trend！

光復元朗目的係團結同支持，不在於復仇

【拒做標題黨】有關元朗路線時間！全民同我入嚟！

早啲入早啲走！！！

一齊入一齊走！！！

阻一阻你位輕輕一推

727 要燒村拆祠堂既同我入黎！！

推9你

好撚重要，幫手推下同正評得唔得

[置頂] 打完飛機未，打完就入黎傾正經野呀！！ 727 反黑遊行 5+1 訴求

順便幫你推埋

一定唔可以落單

推呀！

推到多d人見到

推埋新post

「長期置頂」727元朗反鄉黑大遊行極度詳細攻略（2）

我之前睇唔到你個ＰＯＳＴ，岩岩開左個ＰＯＳＴ希望前線夾到時間一齊走：
[727 一齊去一齊走] 提前設立撤退時間

呢到有共識嗎？如果有，我就唔推我個ＰＯＳＴ

收集有用資訊代替[推]字！！推資訊post上熱門！！ 唔等行動post上熱門啦，有興趣自己入post討論，討論比推post重要，大量有用post根本推唔上去！

727元朗 tg：

【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

[更正] 7月26 香港國際機場集會

[QE頭盔] 726 「醫護同行，守護市民」集會

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

727元朗，對家已開始發放假消息洗鄉民腦[附對策]

元朗遊行行動細節討論 緊急要人入group 傾

【唔想輸嘅入嚟幫手置頂】如何避免被人鳩帶風向+攻破白色恐怖

【上熱門呀】元朗遊行詳細po，推正經po啦，咪再講好多垃圾po

【最新進展】元朗遊行官方時間無得提早

我要國際文宣！#PrayforHongKong上左Twitter worldwide trend！

光復元朗目的係團結同支持，不在於復仇

【拒做標題黨】有關元朗路線時間！全民同我入嚟！

各位絲打我都知你27號好想出...入黎睇睇

有兩個地方大家都要留意, 黑社會可能潛伏係入面隨時出黎斬人

屏山鄉事會 (元朗廣場後面)

十八鄉鄉事委員會(Yoho mall隔離)

推爆你

周末 (7月27日) 天气好，来一起去元朗郊游，买 ＂老婆饼＂，用微信支付和支付宝还有优惠！
听说围村很有历史价值，民风纯朴，男女老幼非常好客，真想参观一下，吃吃茶果！
请在朋友圈转发！记得要中午到！
欢迎打印旅游资料，发给国内同胞！

727齊上齊落

齊上齊落 唔好落單

置頂呀

727齊上齊落 唔好落單

727一日遊專業推介
野餐: 元朗公園百鳥塔
美食: 大馬路/輕鐵沿線
商場: 元朗廣場/喜利商場/Yoho Mall
手信: 老婆餅/蛋捲/茶果

實用post

好人一世平安

推呀～～點解會無咩727 post

727 元朗見

721 抗白色恐怖!

推推推推推

香港人日程表提醒事項
「長期置頂」727元朗反鄉黑遊行終極攻略

香城Online 元朗副本逃生（離開）攻略

點解冇人講728中上環遊行

警黑合作，香港政權真面目
西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

(721)上環+元朗backup片

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

依個post唔喺熱門

推一推

727元朗自由行攻略

早晨呀咁多位巴絲，

跪求最新既遊行路線圖 ，
幾點開始，係邊度集合，再起步？

出邊好亂呀啲資料
朋友交左個背隻比我負責update 最新消息比佢
唔想變親手送朋友去死

有無人有最新既遊行路線圖可以話我知？

麻煩你地

各位手足
萬事小心

#一個都不能少
#727

最緊要人多